唔想分手，其實都係因大家一齊咗太耐，就好似家人咁，

自己諗清楚想點先啦c兄
呢一刻你一定覺得自己唔知為乜挨落去
其實冇嘢架 就係一份感情
假若你諗清楚自己想點 就照去做
但一段感情要走過4年都唔係易架
好好珍惜啦 唔想你等到冇咗先明
人往往就係咁on9
有嗰下你覺得多餘 到你冇啦
你先知呢吓真係唔好受
加油

公主病不了

其實你只係習慣左有個人陪下？而其實係邊個都冇所謂？

呢個真 次次試過當人雞咁屌 而家就比人當係狗咁撚 有報應der ..

曖昧/初初拍拖一定係最 sweet 的，因為你慢慢了解一個人的過程中好有新鮮感/樂趣。但了解晒之後，就冇新鮮感了。
人地講的將感情昇華到去另一個階段，就係要同呢個人從相處中找樂趣，畢竟過下輩子閒閒地要過三四十年，但這要雙方都有共識要合力經營先可能有呢個結果 (當然價值觀相近/夾會易d). 找不到相處的樂趣就會開始嫌悶，跟住見異思遷再找新鮮感。

咁睇你都唔係從相處中找到樂趣，而係令其他人跌眼鏡反而令你覺得有趣，係就係有 d怪，但你係咁都冇辦法。
另外其實你係懶，唔想 loop 多次做過嘅野。係人都會懶，只係你甘唔甘心可以懶一世唔會後悔，又或者你未遇到一個令你肯努力多一次的另一個人。

俾你女朋友陪我一晚

有幾公主病呀？舉d例子
香港女仔個個都有公主病同咁自我，唔好諗住搵個好似你媽咪咁捱得既

最後嗰段好仆街，如果係你自己未玩夠覺得自己deserve better既話，放過你女朋友啦。你呢個諗法同騎牛搵馬有咩分別

呢個post...好似望住自己咁

利申4年但已分

樓主條女同我ex性格一樣咁制 而我既諗法都同樓主一撚樣

係女朋友嘅就算知道你地冇嘢都好 都會好care

你最後個段咁講 即係你已經冇以前咁鍾意佢先會咁諗

有冇咁似啊CLSBe friend ok？

哩種要tum細路咁tum

捱一世 你捱唔捱到先 捱到咪得囉
好多野都係雙向嘅 明唔明

其實拍得耐左就係咁，我同老婆都係各自有節目 d人，唔覺得有咩問題。

雖然我都會單獨見番 d ex, 前提係我老婆 ok信得過我地唔會有野。
咁如果有一兩個異性 fd 佢唔鐘意，我都會疏遠 d, 佢未至於癲到所有異性朋友都 唔 ok, 所以少一個半個 fd我又冇乜所謂。

你認真咁諗清楚，想像下你可唔可以同呢個人一齊生活一世。
為愛既人改進，係好事，但如果要委屈自己，你又覺唔開心，我覺得唔應該勉強自己繼續。

呢個時候如果有下個新選擇就易得多

算啦樓主 唔洗解釋咁多 你而家眼中只有佢既缺點 然後不段比理由自己去分手
你講到咁清楚自己想要咩咁不如分手啦

奇實 講真愛情係咁

一世都好愛 點會

相處問題

一開始大家鐘意大家拍拖 熱戀期

跟住磨合期 好多都分左手

跟住最後 靈魂伴侶 一個眼神 一個手勢 一個言氣

對方都知道 你可以話係感情 但係奇實係同步

張我 變左我地 樓主 你未磨好姐

細水長流 愛情很簡單 但你同佢有冇諗過變成我們

奇實有冇同佢坐底 深度交流一下

大家對感情價值觀係咪唔太一樣

性格不合 當真係核心價值 不夾 真係好難行

小事就無咩問題 核心價值 例有 認知啦 好多

你想細水長流姐 可能人地仲想玩

人地 可能仲係要果隻 過山車心動 永遠新鮮

深度交流先幫到你。不過多數和平分手

其實會唔會係係固執要佢認你認為錯的事？
世界上冇100% 價值觀相同的人，依個唔係下一個都唔會係。
如果樣野唔影響到你，你唔好理得唔得？

同佢傾下 大家點行落去唔得咩

其實有冇人好驚講分手或者唔敢講

其實家人與習慣 也是愛既一種

樓主我同你個case簡直一樣
唔係我知道男朋友冇AC，我會以為佢開post
佢係佢認為好重要既事情上完全唔會就我
然後我就覺得自己就佢就到好辛苦
你有冇意見比到我

其實正路都係咁 講真講得出嘅就係決斷嘅人 講唔出嘅其實都係因為你重感情 係好事

無錯！都係無可替代嘅嘢！

我會覺得 既然男朋友唔肯改變 而你係遷就嘅一方 你愛佢多啲 咁你只可以嘗試去習慣去適應

分手啦，長痛不如短痛

一句淡咗就否定哂所有野
多麼的幼稚

一切成空

其實我都已經好冷淡下...但我又講唔出口 我又覺得哂緊佢時間咁 唉

竟然都咁冷淡 覺得再無一齊 再無想同佢攞共識嘅想法 講啦 大家啦哂緊大家時間 未來會更好！

咁落去好辛苦
除非佢認低威主動撩返你
否則分手

4年好短咋
你依家已經接受唔到佢某啲性格，亦覺得係改變唔到，你諗下一輩子要點捱。不如講下咩係明明錯，但佢覺得永遠係岩既例子。

愛一個人唔係要對方冇缺點，而係你接受到個缺點係part of佢，理解佢，甚至視之為特色或優點。
或者你覺得分開會對佢做成傷害，但調返轉，可能係你地互相耽誤緊大家去搵一個更合適既人。
習慣可以係其中一種愛既轉化，但唔好因爲習慣而強迫自己。當然亦唔好一句「淡左」就否認哂所有事，只係話唔好因爲執著於某個諗法就睇唔到其他可能性。

你同佢 幾大。。。

係年齡 仲有最近有冇咩變化

學生不應談戀愛